史摩寧入果球波真係教材式入波......

企位準 冷靜判斷。。。

差D梅開二度

難怪人地話雲迪克永遠都只係世二中堅

修夫基唔選佢都知咩料

遮線勁能到...勁到入埋

屌你牙

撈過界，做埋盧卡古&迪基亞果份